【懷舊JJ】RO進階2轉私服 冇街出R人打機

私服網站

Download link

Discord link

入左game密 走啊九叔！

推

個Ser 8/2先開
暫時有幾十人玩 主城長期都塞爆人
減少左開ser人數不足要單打獨鬥既痛苦
大約1-2日就可以轉生 算係幾休閒
有興趣一齊玩下啦

夜啲玩，三轉真係唔好玩

等你

玩緊..全GAME我1隻槍手..灰~

開左公會喇

Lm

點開ac?

又夠期出黎呃錢呀gm?
今次又打算幾多個月收皮呀

等入...JackC鳥

我覺得對於補師黎講叫一大福音 仲單補 禁個制就團補

之前玩pvp Server 得進階二轉，卡最多都係塔奧群。最好玩係依個階段

而加冇人開PVP啦 做唔長
我之前都只係玩PVP 因為冇咁多時UPLV肝裝

洗唔洗上連登搵人呃
2轉服班台仔先課得勁
自己去八下光野GM之前整私服一年袋幾多

厹仲係到？ 定已經唔係同一班人啦？